\pdfobjcompresslevel 0
\documentclass[twoside,openright,titlepage,numbers=noenddot,headinclude,%1headlines,
				a4paper
                footinclude=true,cleardoublepage=empty,abstractoff, % <--- obsolete, remove (todo)
                BCOR=5mm,paper=a4,fontsize=11pt,%11pt,a4paper,%
                frenchb,openany%
                ]{scrreprt}
                

                

 \input{Config/config}
\title{\myTitle}
\author{Andon Tchechmedjiev}

\addbibresource{Bibliography/thesis.bib}

%\makeindex
 \begin{document}
% \tracingall
 \newmdenv[topline=false,rightline=false,bottomline=false]{gline}
 
\frenchspacing
\raggedbottom
\pagenumbering{roman}
\pagestyle{plain}
%\include{FrontBackmatter/DirtyTitlepage}
\include{FrontBackmatter/Titlepage}	
\include{FrontBackmatter/Titleback}
\cleardoublepage\include{FrontBackmatter/Dedication}
%\cleardoublepage\include{FrontBackmatter/Foreword}
\cleardoublepage\include{FrontBackmatter/Abstract}
%\cleardoublepage\include{FrontBackmatter/Publication}
\cleardoublepage\include{FrontBackmatter/Acknowledgments}
\pagestyle{scrheadings}
\cleardoublepage\include{FrontBackmatter/Contents}


  
\pagenumbering{arabic}
\cleardoublepage

%\setcounter{chapter}{-1}

\begin{refsection}
\chapter*{Introduction}
\chaptermark{Introduction}
\input{Chapters/Chapter_Introduction/Introduction}
\end{refsection}

\addcontentsline{toc}{chapter}{\tocEntry{Introduction}}
\addtocontents{toc}{\protect\vspace{\beforebibskip}}

\cleardoublepage
\part{État de l'art}


%\begin{refsection}
\startcontents[chapters]
\cleardoublepage
\chapter{Standards pour l'interopérabilité des ressources langagières}
\label{chap:contexte}
\PartialToc
\input{Chapters/Part1_TravailExistant/Chapter_StateOfTheArt/body}
%\end{refsection}
\stopcontents[chapters]


%\begin{refsection}
%\startcontents[chapters]
\cleardoublepage
\chapter{Alignement automatique de sens \& interopérabilité sémantique}
\label{chap:alignementinteroperabilite}
\PartialToc
\input{Chapters/Part1_TravailExistant/Chapter_VersInteropSem/body}
%\end{refsection}
\stopcontents[chapters]


\cleardoublepage
\part{Alignement de ressources via des acceptions interlingues}


%\begin{refsection}
%\startcontents[chapters]
\cleardoublepage
\chapter{Algorithmes et axiomatisation pour l'alignement par acceptions}
\label{chap:contraintesobjectifs}
\PartialToc
\input{Chapters/Part2_Contribution/Chapter_CreationAutomatiqueAcceptions/body}
%\end{refsection}
\stopcontents[chapters]


%\begin{refsection}
%\startcontents[chapters]
\cleardoublepage
\chapter[DBNary -- Une ressource massive par acceptions interlingues]{DBNary\\ --\\ Une ressource massive par acceptions interlingues}
\label{chap:alignemntacception}
\PartialToc
\input{Chapters/Part2_Contribution/Chapter_ApplicationDBNary/body}
%\end{refsection}
\stopcontents[chapters]



%\begin{refsection}
\chapter*{Conclusions et travail à venir}
\chaptermark{Conclusions}
\input{Chapters/Chapter_Conclusion/Conclusion}
%\end{refsection}

\addtocontents{toc}{\protect\vspace{\beforebibskip}}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\tocEntry{Conclusions et travail à venir}}



\renewcommand{\bibname}{Bibliographie}
\manualmark
\markboth{\spacedlowsmallcaps{\bibname}}{\spacedlowsmallcaps{\bibname}} % work-around to have small caps also
%\phantomsection 
\refstepcounter{dummy}
\addtocontents{toc}{\protect\vspace{\beforebibskip}} % to have the bib a bit from the rest in the toc
\addcontentsline{toc}{chapter}{\tocEntry{\bibname}}
\label{app:bibliography}
%\nocite{*}
\cleardoublepage
\printbibliography

\cleardoublepage

%\printindex


%\cleardoublepage
%\part*{Annexes}

%\setcounter{chapter}{1}
%Setup for Appendix sections
%\renewcommand{\thechapter}{\Alph{chapter}}
% Section title format redefinition 
%\titleformat{\section}
%      {\normalfont\large\sffamily}{%
%      {{\thesection}}}%
%     {1em}{\bfseries}
     
% subsections
%\titleformat{\subsection} 
%{\normalfont\sffamily}{{
%{\thesubsection}}}{1em}{\normalsize}

% subsubsections
%\titleformat{\subsubsection}
%{\normalfont\sffamily\itshape}{% 
%{{\thesubsubsection}}}% 
%{1em}{\normalsize\itshape}



%\setcounter{chapter}{0}    

%\begin{refsection}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{A. Implantation et mise en place -- Le projet LexSemA}
%\chapter[Implantation et mise en place -- Le projet LexSemA]{Implantation et mise en place \\-- \\Le projet LexSemA}
%\label{chap:implantation}
%\PartialToc

%Reinitializing counters
%\setcounter{section}{0}
%\setcounter{subsection}{0}
%\setcounter{subsubsection}{0}



%\renewcommand{\thesection}{\Alph{chapter}.\arabic{section}}
%\input{Chapters/Part3_EvalAndValid/Chapter1_Implant/body}
%\end{refsection}
%\stopcontents[chapters]

%\cleardoublepage\include{FrontBackmatter/Colophon}
%\cleardoublepage\include{FrontBackmatter/Declaration}	

\cleartoleftpage
\include{FrontBackmatter/Abstract}
 \end{document}